<轉貼PTT> 韓國瑜跳針發大財影片破百萬觀看

Coffeewater (淡淡的咖啡)
看板Gossiping
標題[爆卦] 韓國瑜跳針發大財影片破百萬觀看
時間Sat May 4 12:03:48 2019

恭喜韓國瑜爆紅

韓國瑜跳針發大財影片

短短一天之內不到

就已經突破百萬觀看

現在來到116萬人次 還在快速增加中

不愧是最佳諧星

恭喜新銳導演

--
※ 發信站: 批踢踢實業坊(), 來自: 36.229.7.182
※ 文章網址:
※ 編輯: Coffeewater (36.229.7.182), 05/04/2019 12:04:12
噓 highyes: 含流ㄘ屎 05/04 12:04
推 kopuck: 好想看高嘉瑜去高雄質詢喔~~~+<>< 白眼感覺更可愛 05/04 12:04
→ cschuan: 一定很多深白韓粉 05/04 12:04
推 BaDoYao: 高雄人幸福 05/04 12:04
推 pokyhoyo: 時代議員:幹 早知道去選高雄區 有韓當提款機超爽 05/04 12:05
推 CavendishJr: 大概三種人看1韓粉2韓黑3看妹的 05/04 12:05
推 yannicklatte: 你們不要見不得高雄好，一直打壓，哼！生氣氣！ 05/04 12:05
推 color3258: 先征服宇宙 再發大財

當佢儍佬

→ LonyIce:
→ csophie: 他怎麼不去當喜劇演員154F 05/04 13:24
推 linbsing: 還找什麼代言人 誰能超越我大韓導155F 05/04 13:29
推 rayonwu: 有笑有推156F 05/04 13:30
推 sfsf: 韓國瑜台灣魚世界財神宇宙大統領157F 05/04 13:33
推 atomstre: kmt看到影片後，會以韓總為榮。158F 05/04 13:34
→ dostey …
→ see00797: 有正妹點擊會高合理160F 05/04 13:38
推 LierX: 推161F 05/04 13:38
→ Kleiza: 05/04 13:38
韓國瑜在質詢中除了「發大財」竟然講不出別的詞彙… - YouTube
韓國瑜要推自經區，結果竟不懂自經區 議員：韓市長，自經區，你具體上要什麼？ 韓國瑜：當然是高雄要什麼 議員：所以高雄要什麼？ 韓國瑜：高雄要發財呀 議員：天啊，市長，我們都知道要發財，但自經區具體上你要做什麼？ 韓國瑜：議員，總目標就是高雄要發財，我們所做的一切都是高雄要發財。這個自經區是其中之一，謝謝 議員：市...